陳怡：揀男人一定要揀個有能力有錢

好同意
怪唔得咁多連登仔話女人係雞

推

你地又點睇

g

所以點解我成日強調要睇條件做人啦

人各有志
咪由佢哋繼續愛錢
橫掂依啲女都唔關我事

揀女人一定要揀個有波有蘿

但有能力有錢既會唔會揀陳怡

老實講又錯唔哂,但唔洗大富大貴囉

相煎何太急

咁你又岩喎
佢係大波既 但樣就....

雙向既野陳怡就淨係睇左單方面條件

你揀人 人揀你，希望唔使揀到50歲啦

乜水呀？狗屎垃圾鳩噏幾句都要放上嚟

今次竟然咁多正皮？

咁岩見到覺得講得幾岩姐
邊個講都唔重要

咁你都岩 各取所需

我有能力有錢
你唔係處女

點解我要揀你？

咁洗撚加佢個名咩
想上位唔係咁架

我洗撚博上位咩

成班臭雞 我有錢我去玩明星啦 洗要你呢啲貨品 用下你個屎忽腦諗下啦

啱既都

咁你有錢先啦下
窮撚就係咁既心態

唔係個個都要處既又
你睇下哈利王子

我心中富有

無錢就無品 咩logic

有品識諗既男人應該唔會比自己窮
我諗佢係咁既意思

正所謂：良禽擇木而棲

就好似男人鍾意靚女咁，好正常

女人多數係雞 任人插

有得揀就係既

其實佢講得無錯
但我有錢都唔會揀陳怡
有錢又有能力點會要件咁既野

窮撚一號

其實要睇下係邊種冇 錢
如果係有目標 只係目標唔係搵錢 追求既理想唔會令佢有錢 但佢會錫另一伴 會響能力內比最好既另一伴 咁冇問題
但如果係好吃懶做果種佢咁講都冇錯
所以佢係有啲以篇概全 但錯唔哂

咁都岩既
一黎佢冇咩表現到溫柔體貼
二黎個樣....
三黎講野又西

唔知佢對男人係咪咁啦

正如豬閪最鐘意圍爐傾靚仔

哈哈 呢個比喻可唔可以轉做毒撚圍爐J女神？

因為你冇錢

認真 其實男人視覺陳怡係咪OK?
夠大波

你揀人人揀你啦 有幾閒

唔係依靠男人既問題
揀著個窮既無品男會拖累你架嘛

痴撚線 成班臭雞
女人除咗比人屌仲有咩生存意義？
有錢人憑咩要選擇你？

Overall嚟講女人嘅社經地位都係比男人低

佢講得岩
但首先要睇下自己咩身世
你係千金屋企人係上市公司主席
自己英國讀完書返黎你揀個有錢有能力好合理
公屋長大屋企樓下間中學中六畢業嘅話仲日日發夢會有個有能力有錢嘅男人比錢你洗
得嘅 比人包養囉

Reference:

仲有 依家香港入左魚翅撈飯時期 市場對「窮」既定義係歷史新高
現金30萬又唔夠 60萬又唔夠 屋企層私樓估值唔過6M又唔夠.....

男女之間有要求好正常 但如果你唔夠能永無止境 始終都係你揀人人揀你
莫過話千萬身家果啲 我捱生捱死上到位搵到 仲點會揀依啲女仔

呀
駁唔到

神秘撚黎既 講野梗係冇腦

咁就要講返去男女係咪平等 同責任係咪唔同既問題

痴撚線
女人地位高男人咁多
除左體力勞動既工我睇唔到男人係職場上有咩優勢

非科學結果論

同病左係因為得罪神靈同等級。

而家個世界最緊要扮下野
開到口淨係要有錢仔你幾靚女班有錢仔都唔會娶你
想嫁有錢人最緊要扮下謙卑，扮到同你一齊唔係為錢，老爺奶奶同條仔自然覺得你唔係拜金妹

屌你老味
女人係咪覺得付出左個臭閪就想有收穫

下世投胎做寄生蟲會唔會好啲 咩都唔駛付出

無錯
當然啦 個個都想睇好果一面
扮下野是必須的
而家係連登緊係唔洗咁認真啦

敢問你住邊同做邊行

咩呀 錯到離哂譜啦
連登仔個個月入100k up喎
咪一樣見女就鬧臭雞

曲到圓啦

又屌打連登仔

物化男性

條件越優秀嘅男人越認玩女人就真

55

不過真係眼見有錢既男人係錫女人D
反而窮得黎冇能力自卑果d 成日貶低女人抬高自己
其實窮既男人真係心理上好有問題 抗壓能力又低
你幾可見有錢佬會郁手打女人

咁當然都有d咁既人啦
佢地條件多選擇多丫嘛

戶口有接近2百萬流動現金
有樓
24歲連女仔手冇拖過(內向怕醜)

咁你點睇揀想搵有錢佬既女人

閱讀U？

我住邊同做邊行同我講既嘢冇關係嘎

連登仔都係咁講
公屋仔/妹多數有問題
公屋寧舍多怪人乜乜乜

我講過好多次我閱讀A無人信
呢個post講緊窮既男人都無品 唔識尊重女人
咪講緊你囉
窮撚係咪讀得書少 會蠢d?

佢講得啱 唔代表你有能力揀

邊條片

我係咪曲線幫佢宣傳緊

心諗：李怡我就識

你估連登仔好好品咩
個個賊眉賊眼

大家都覺得唔係講緊自己

唔通咁樣會好d

好有錢但50歲A0青頭毒男要唔要

篇文男女調轉咪講你囉

有咁既諗法都唔可以太揚啦。愛情同錢掛勾即時cheap哂

咁絲打點睇中產?

識揀一定揀有錢

窮仔生仔正仆街

害埋下一代做窮撚

我地老屎忽冇野叻 就早你地班廢青早出世幾十年 搶哂d地/樓先

所以我地一定係好有品

有無錢都好多人無品，其實唔關事

不過係有選擇既情況下點解要揾個無錢？

冇咩點睇 好過窮既家庭

應該咁講 唔係話要有錢 不過最少養得掂自己
咁當然女人都唔好expect男人要養你
雙方都互相尊重一齊AA儲錢咪幾好

而so far識落啲學歷同工作都好嘅男人真係唔會貶低女人
反而好多連登仔冇條件溝女重日日鬧女人乜乜物物係雞係公廁

都同意既
所以而家咁多人買樓靠父幹

橙笑男講得好好

咁依家條女講緊一定要揀個有能力有錢
佢咪又係歸類中產同窮撚同一個LEVEL

咁睇女有無品要睇邊度？
有品既女人一定唔會俾自己醜樣？

不過我見過有錢佬激撚到老婆跳樓

女人係貨物係事實
無論係基因又好，本能又好，愛情入面，男性係主動，女性係被動，被揀嘅同貨物基本上無異

至於揀唔揀到好嘅又係另一回事。

咁你有品定無品

妖 咪咁

認同
良禽擇木而棲

睇下對奶同個樣 仲有腳

處女= 有品

連自己個處都守護唔到 仲講咩人品

就算係處女都嫁唔到俾王子

到男人有錢有能力就係佢揀你 唔係你去揀啦

佢冇講錯

唔通咁樣會好d

好合理姐
叫雞俾多啲錢質素都會好啲啦
只係到時係啲雞走埋嚟叫你食咗佢
定你自己去食佢嘅分別

貧賤夫妻百事哀

揀男人最緊要揀d 唔偏激 唔會自怨自艾
唔會為自己失敗搵藉口 一味屌
有智慧有眼光

至係係咪越有錢就越大機會遇到上面呢d 人
就見仁見智

至少誠實

樓上嗰班
乜你哋覺得陳怡會喉你哋咩？講到自己有錢有得揀 又唔睇吓自己戶口

合理 不過你要用錢黎衡量人 就唔好怪人用你個樣同身材黎衡量你

我就能力普通，但有錢，咁點計
利申：母幹

事實係有錢好多野唔需要去計較 擔憂
睇得好開 人品的確係好d
不過搵個有錢 不如搵個相愛仲好

唔撚識佢

唔通揀個窮毒撚廢柴咩，做fd都唔揀呢啲啦

原來有人品係咁解

唔怪得揸靚車＝好人啦。

耶穌一定好撚有錢

個心態完美驗證佢講嘅野

其實最緊要係心態
的確係會有女痴埋黎，但係個d 女人咪為你d 錢囉

駁唔到

廢話，係人都知有錢大曬架啦
但問題係你班女人又有咩資格，本錢比有錢佬睇中，仲要求識得欣賞女人，真係人唔笑狗都吠

男人咁講呢d臭閪就會話物化女性，然後就講係窮撚格，唔識欣賞女人，笑撚死。

喺香港哩個地獄鬼城生活會睇條件都好合理
不過又冇定義窮到點會冇品
幾有錢先算有錢
一中各表呀

揀女人一定要揀個又靚又嫩口

屌你,邊個唔知有得揀就要揀個最好,問題係,你有得揀咩.

我覺得要有幾億身家嘅男人先至有品。中產反而尖酸刻薄多。

認同 中產孤寒真係無得救

YouTube

個個Jennifer Michael講得幾岩喎

黄子華：我經濟破產但人格無破產

睇下你自己咩料先啦

有錢有能力 大把女人埋身 到時咪又係冇安全感
講真 專一有錢有能力嘅 呢個世界會有幾多個

講得岩呀 睇下連登仔就知 淨係識笑梅根話人係雞點點點 又唔睇人地出生唔好靠自己，連登仔就淨係識笑出生低過自己既人攞存在咁，但事實係你地連笑人既資格都無 重衰過d臭雞

孤寒都唔緊要，而係佢地成日表露出自己係大爺嗰種態度

臭g

講呢翻說話既人冇得怪對方要求佢係處

雞都係禽

都啱架
男人揀女人都要揀個入得廚房出得廳堂上得大床E cup24吋腰42吋長腿白滑冇紋身唔食煙兼處女呀屌你老母

佢無講錯架喎
連登仔咁大反應咪中撚曬

今次冇笑人係雞 種族歧視人地 又笑人係slave 唔諗下外國人都睇唔起我地黃種人

因為隻女人自動使狗。
同串柒柒兩樣野。

呢位Youtuber啲言論
一向係揀最偏激最有Noise嘅角度嚟講
有晒指定目標觀眾
你會咁諗
證明你唔係佢嘅目標觀眾
唔駛認真看待
笑吓就算

女人最重要都係「利己」
只要有錢有權有勢，
殺人犯都係有品的。

我ex係唔介意共你既富貴 仲要同佢捱苦 但佢介意我共佢既富貴 所以我以後擇偶條件真係同陳怡一樣 我做埋老母 已經體會到公屋同食雞問題 個女帶窮鬼或者不良嗜好 我會盡力拆散佢地

唔係話娶隻雞翻屋企咩 不過部分連登仔真係好on9

要你付出就叫唔尊重。
有錢男人當寵物養反而係尊重。

女人邏輯。

都唔會係真愛喇
結婚前咪試下佢話屋企破產等錢周轉囉

港女得身體金錢交易，邊有愛情

有能力有錢呢個真
男人無錢無能力好難有得揀正既女人
呢個世界你揀人 人揀你者

啱 窮真係大部分問題根源
而人懶就一定會窮/冇出息
但女人又憑咩自己好吃懶做又對男人要求多多呀屌你
有塊閪走捷徑就笑人窮

真

連點會有錢啲女人都好似唔係好明。

有錢=搶撚左人辛勤勞動成果

係女人都係雞 今次仲要搭埋膚色同奴隸黎講

但睇睇下 其實meghan係個經濟獨立既女性 搵到錢仲識回金口

回饋社會 我唔覺得佢好差

你驚告你唔好暗示女人係雞呀。

要直線講架嘛

依個ex你係邊到識返黎？cheap到咁

由無錢到有錢個過程點黎﹖
現實話我聽越仆街就越有錢
人品﹖

二世祖先有可能。

第一代既幾億身家，必然係仆街之中既人中之龍。

有錢有能力有人品
資本主義笑而不語

你可以揀有能力有錢

不過人地身邊大把高質女人

幾時輪到你

根本就唔係「有無品」
而係「對我出手鬆唔鬆」

詞不達意。

我都想上進
我都想有目標
我都想有錢
我都想有時間
我窮 我都唔撚想
但唔代表 可以比你地以為我地垃圾
做哂自己應該要做嘅嘢 到頭來一場空
我返工一年嘅糧 就等於有錢人嘅零用錢
但佢地大部分只係富二代
咁佢地就係有上進心有能力?
有苦自己知 佢地班女人係有錢人眼中只係臭雞
我地有幾辛苦唔需要話比女人知
如果佢地覺得你做咗咁多嘢都係垃圾 請離開佢
You deserve better

你明白點解資本主義會放女人出黎「平等」喇。
因為女人無腦。啱晒商人胃口。

就喺我18歲仲相信愛情既感覺時候 我付出所有野 連佢小小錢 我都唔捨得洗 諗住咁樣佢會為我改變 到頭來浪費左我最青春5年 但見識到咩叫現實同感情

一個有錢人俾靚女色誘時
會同佢地講

小姐請你尊重自己

你信唔信

都唔知講乜春。

除非你口中既「高質」真係波樣腳喇

女人內在美同個男人有無錢好似無關係，反而越有錢，越易有臭雞佔左你個名額。

岩! 所以我都唔會要平胸港女

唔怪得資本主義唔比較馬克思思想。

白痴既人原來真係以為有錢係自己努力得返黎。

咁世界應該無咩窮富問題。
原來最有錢既係最有仁德既人。
受教了。

呢啲logic都係想搵個金龜 之後做少奶
典型拜金雞 仲要講哂岀黎 cheap雞既極致

睇到好悲哀

冇錢冇能力就一定冇人品?

簡單一個道理 你揀人 人揀你 條件係好 係優勢 點會無人要 日日屌鳩d女係雞 係公廁 怨天尤人條件一定好唔到去邊

利申：社會地底泥

你屋企有細妹or 自己有個女都會係咁諗

你犯左女人最常犯嘅一種錯，以為可以改變到另一半。不過依家都已經過去左，記得下次要帶眼識人

唔揀有能力有錢唔通揀班毒撚咩 正如你班友都唔會揀豬扒啦係咪啊

根本佢就唔係講人品。
而係「比佢做寄生蟲」既能力。

希望白淨大波處女可以嫁到有錢有能力靚仔

無條件嘅人的確係會比較無品
但咁樣推論到有條件嘅男人係有品

唔好傻啦

女人要改變另一半係可以嘅
但諗住係坐喺度手指指咁改嘅話
咁就等收皮啦

佢知唔知人品點解

一齊窮落去 為個幾十蚊而嘈交

物以類聚者

不過有能力有$既都大把賤人兼無品
人地醒當然唔會無品到出晒面
唔會怨婦上身開口拎黎講,踩呢踩路
太有失身份

而點解覺得一大堆人無$係無品
通常呢類人唔會識/理場合咩都屌左先,教養差自然零禮儀風度etc
質素梗係低質,低下層

陳怡乜樣？睇完相先再討論

江山易改，本性難移。不論男定女，要改變另一半都唔容易。

今時今日既唔洗大富大貴=有收租樓
財務自由嘛right?

呢d野心照咩算，咁講出黎，你覺得你target個班男人會唔會仲水魚
拜金事小蠢事大

夢露絲打開POST竟然唔係屌柒男人?

笑貧唔笑娼

攀附聯姻level up
個男人都會覺得你拖累佢

呢啲野講供求嫁喎

用理性角度睇

女人將自己objectify成貨品

作為男人我亦唔會認真看待

屌完就算

關芝林
高爾乎球

唔好簡冇錢冇能力既人，定係冇人品既人？

一條友有錢有能力但冇人品ok?
冇錢冇能力有人品簡唔簡得落手呢請問？

本身都錢鍾意陳怡 但睇完佢咁唔理志打斷咁既野出來對佢好反感

負皮咗sor 應該係比正皮

女權垃圾不了
有料都唔會揀依d女 以為自己大撚哂

前提係：你本身有D咩條件而令到你可以去揀人

唔好講個真相出黎啦
無謂幫人地教女啦

好多人鍾意同男人AA食麥當勞拎個聖母光環

唔需要講有無品，直接講自己想揀個有錢佬咪算，兜乜野呀

sorry 我為佢學埋煮飯 洗衫拖地冇甩拖 佢病我唔返工照顧佢 睇醫生我比錢 佢一句唔中意 我用晒成份bonus請佢去旅行 自己脫離朋友圈子
我諗住自己係佢心目中好重要 可以改變到佢
但最後關頭都緊要唔過佢荷包
可能我真係受唔起佢為我改變啦

我都再冇咁天真 幫人儲老婆本 對另一半我都會心裡面有個秤 一收唔返本金 我就慢慢退縮

好死唔死 對人太好 冇人珍惜 一啖砂糖一啖屎 比人當係寶 兒家個男朋友錫到我燶 (當然多謝前度幫人教老婆 煮飯煲湯食到現任lam lam脷 就連我寫一封信佢都收得好好 )

講事實姐
連登仔有錢有能力就唔會得把口講D女係雞
就用行動同條J證明比大家睇

樓主戶口有幾多錢呀？
睇下你幾有品

肯定係咁極端啦 ，唔係AA食麥當勞就係雞

好有道理

當日我唔明白點解女人拍拖前 要男方主動比錢 如今對方同我計較多一蚊 都唔會考慮 唔好嘥自己時間

關有冇錢撚事?
依啲人遇到比你更有錢嘅人就飛咗你?
所以有冇錢都冇用
除非你係全球最有錢嘅人

但係又講返轉頭，你一開波就嘗試食人隻車，人地都會識縮沙。要取個平衡。

錯嘅唔係自己咪得囉

錯嘅唔係自己咪得囉
對得住人對得住自己
問心無愧

女人當然可以揀 但都要睇你配唔配得起個男人先
放對波上youtube比全香港睇 靠毒撚比view賺錢
有錢有能力都唔揀佢啦 無教養姿色既老泥妹

當然唔會啦 我次次出街都自己帶錢、打算自己比錢架 去既餐廳都係自己比得起 我都係試下佢會唔會主動比埋我個份 佢有呢個動作 我先會同佢出下一次街

好多G嘅post

如果一個男人講 女人其實冇咩用，除左拎來屌之外。女權一定會話你蝦女人 要男女互相尊重 平等云云 。倒番轉女人話男人冇用 反而會有一班男人附和

何鴻燊娶4個老婆係做善事，幫女人脫離苦海

講出口得唔得？

支持！
但聽完呢番話又同意既女人 唔該預左自己會單身 因為香港條件優秀既男人根本唔多

所以無得怪人,你老豆點你老母都全咁上下
跟得咩人多自然成為點既人,所以交朋友好重要
老實人唔會係上流人士,下等人只會平實過活

廿幾歲既我先明白呢個現實都唔知追得幾多

你18歲個男人都唔慌大喇，點有錢駛向你身上呀屌你老母。

若果咁都可以接受既。若果第幾次同我出街就食我2千銀，我都肯定唔會有下一次。

女人一蚊都唔出都可以蹧個出左十蚊既男人點解唔出埋果一蚊。

我響我老母老豆度見識過女人係咩料了

陳怡係無講錯,只係事實連登仔唔岩聽咁解

港女：人地合法娶四房人架

世界有咁多女人
人地唔簡你
你咪簡第二個
叫埋平價雞
仲有邊個會理陳怡係邊個
不過會睇佢對波

岩呀,女人梗係要為自己設想啦
好似果個李安乜鬼導演咁
結左婚係屋企失業6年爛泥扶唔上柄
個老婆仲忍足佢6年,擔起家庭重任
應該一早去搵個有錢佬再嫁就得
咁就唔洗等到佢咁-6比人賞識再出名先有成就
如果冇人賞識佢仲係屋企做緊住家男炸
所以話D女人肯同你共患難既都ON99
女人要記住! 有錢=有能力=有上進心=好男人!
搵個現成既成功男人收割好過啦

其實揀有錢人唔係問題，大前題你自己都要有返咁上下 正所謂竹門對竹門 木門對木門
同有錢人一齊一，自己又冇返咁上下只會比人話雞或者食軟飯

結識伴侶不嬲都係你試下我 我試下你 每人心裡有把尺 唔好感情用事忘記自己把尺

come on james ! 呢個玩法係洋腸先有架炸
港男?連手仔都唔比你拖啦

識揀一定揀最好
係人都知啦
退而求其次
當你真係揾到有番咁上下既伴侶
你有冇信心捉得呢個人

老老實實佢講得無錯
男女都一樣
其實佢講啲嘢都幾有道理

好笑
我講我月入100k都冇人信啦

啱呀 所以你班死港女唔好呻點解搵唔到好男人
你要求男人有錢有能力 男人何嘗唔要求你有波又有蘿
唔好雙重標準就得了

你揀人人揀你無問題, 但窮同無能力就等於無品?

點解窮等於冇品

大波就ok我唔撚去屌隻奶牛

講得冇錯

莫道你在選擇人，人亦能選擇你！
揀人前都要諗清楚自己有咩野值得人地揀你

窮唔緊要 要有大志 要勤力 要有韌力

唔好話女人揀男人啦
識朋友都要咁揀

真係見識過就會知
好窮好窮嗰啲人認真難相處
通常個人好負能量
咩都怨咩都批評
仲要又度縮又陰濕
成個腦都係諗緊咩攞着數
想傾啲高質素啲嘅話題（電影、政治etc)都傾唔到

嗯 咁點解窮就冇品

抱住啲錢做法師咪話唔過癮

係好大波呀
不過個肚腩仲大呢

可以咁諗 作為一個女人
如果要重演李安嘅故事
首先要愛上一個有才華 願意堅持嘅男人
而你自己又要係一個願意犧牲 有能力毫無保留咁去愛一個人（唔係物質上 係精神上） 而且夠堅強嘅女人
再要加d幸運 同機會 先有機會修成正果 為世人稱頌

要叫咁現實 又物質主義 又保守又個人主義 嘅港女去走一條成功率咁低嘅路
根本係強人所難

好似陳怡個種只愛自己 當婚姻係明買明賣 其實都唔錯
雖然唔會有驚天動地嘅愛情故事 但亦好少會total lost
幾適合有返咁上吓quali 嘅女性
咁當然女人總會有異類 亦總會有情侶行到出嚟
不過唔會係陳怡囉 因為佢唔會想行

我只會認為窮過既人 唔易付出 (當然有人窮得有義氣又大方) 佢地安全感就來自於自己擁有既野 所以成日怕失去 所以佢地窮得小家、窮得計較、窮得失禮、窮得自卑 佢地好珍惜一啲捉得住既野 例如：錢 但感情係捉唔住 話走就走 話變就變 比著係你都會攬住啲錢多過攬住條女啦

當然有錢人都會自私 有啲自細就窮 有啲父母教育

所以作為擇偶 一遇到啲自私、斤斤計較既人 都係快走

無話錯哂又無話岩哂

其實講得好岩 冇錢邊個同你講禮貌禮儀 所以茶記工場倉務呢啲工既人都冇咩禮貌 不過人品就未必

岩呀
男人揀女人一定要揀個大波後生

咁既女人 無論有冇品既男人都唔想埋佢單啦

呢條肥婆邊撚個黎架又??
又多個女版劉馬車棍上位??

高登駐連登特派員 : 揀女人一定要揀個係處

如果你得十蚊重會唔會付出5蚊？
有時唔係有錢人大方 只係佢有好多咪唔介意
窮人睇重錢 但咁有乜問題呢
有錢人唔睇重錢咁佢會唔會係有錢人？
本質上根本一樣 只不過佢地戴住面具
唔明點解用有冇錢黎睇一個人有冇品
有錢佬又會唔會為女仔放棄一半每個月賺到既錢

賠時每間公司既reception 都係靠老公養

劏房波有無品？

係人都知同有錢人拍拖有人請食飯餐餐大魚大肉
同窮撚拍拖就冇咁多著數
咁同有冇品有咩關係姐

諗起有個朋友
又矮 身型又柒 無返工 仲要唔知做梗乜 一事無成咁
日日屌啲女依個又柒 個過又柒
成個怨世撚咁

另外有啲真係 20中 都唔知自己條路點行
仲要做人無咩責任感

有時真係唔明點解依班人會係A0

巴打我諗你唔明女人要咩喇 大部分既女人好蠢架咋 佢地寧願要一個有10蚊會比9蚊你既人 而唔要有100蚊比9蚊你既人 當然加埋你兒家窮情況下 係你身上睇唔睇到未來

sad but

冇講錯

不過人品根本唔關事錢
你係一個仆街 你有冇錢都可以係個仆街

咁到底點先算有錢？

同意

家教問題

係香港男人未醒覺先會俾女人奴役姐，仲停留係夫妻制嘅封建思想

提高自己地位，增加自己嘅資源，揀優質嘅女人繁衍後代，用舊左就再換個18歲嘅再繁衍先係自然法則。

為左一兩件次等西就奉獻成世俾個女人嘅男人，注定一生為奴。條八婆講得啱，有能力嘅男人先識欣賞女人，而有條件嘅女人先值得我地男人擁有，咁無條件嘅女人唔該自己收皮，去搵番d無能力嘅男人埋單

鬼唔知你老母係女人咩 廢話

呢個post好多價值觀扭曲既人
到底窮點解就會無人品
而有錢就一定有人品
呢種先入為主既諗法仲無品

有錢同人品掛鉤，笑撚左
越有錢人品越好

有錢都有分高質素同低質素啦
不過普遍地，有錢d嘅人品同思想真係好過d窮撚。

唔洗大富大貴 有品已經好好
啲自卑又冇見識又冇品嘅男人先會評頭品足
又唔撚照下返鏡 食屎啦死撚頭

你夠靚有能力有青春去搵有錢有能力既男人無問題。

但有錢=有品會唔會怪左d?

有得揀個個都想揀最好啦
最大問題係唔識屙篤尿照下自己個樣

唔係有錢就係窮撚?

我覺得中產都叫有個錢啦

lm

有錢人有品?!!

佢係咪有錢人打手黎?淫媒agent?

識人有錢但重cheap撚過窮撚。
有兩條友去飲茶,撞到另一家8口。
大家坐埋一齊食,之後一家8口未食完就走淨兩個,慢慢等兩個人埋單請8個人。

但其實兩邊都有錢。

重有結婚佢買假首飾送比人,明明公屋撚都送輕既金器。

我識人唔多都見識到

今時今日，香港啲價值觀真係越嚟越精彩

冇追post 香港女性地位咁高 點解永遠講到受害者...

窮都可以有品有家教，不過有個有錢有能力既男人帶升條路咪行得舒服啲囉

夢露絲打

有錢=努力

窮=懶

當然唔係絕對，但中8成，有咩問題

我未見過人係醒目勤力但窮

Same idea
窮唔緊張最緊要有志氣有決心想做好自己再去照顧家人女友
但窮仲要唔想做野留喺屋企廢食屋企就真係不了

我就算當你上面講嘅嘢係啱，但係咁同人品有乜叉嘢關係？

肥婆波都叫大？
唔好睇佢cut淨個胸，同埋著住件褸遮住三層脂肪就叫大啦

點解港女揀有錢佬就得

港男話揀處女就俾人屌

每個人對窮/有錢嘅界線好唔同，唔知佢指窮到點先叫衰，有錢到點先好。
不過無論如何，佢講緊咁有質素嘅男人，一定大把女揀，唔會揀同佢同lv 嘅普通女人

佢意思係懶=人品差掛

.
加上，依家今時今日，香港仲有人信勤力會有錢 ? .

當然揀有錢有能力係好，最少生活都好啲，但有錢又唔代表人品好，窮都唔代表人品衰嘅
識好多無錢嘅，咪又係人品無問題

論點岩 論據錯

有能力有錢就唔到你簡男人啦傻西

女人冇波係咪即係男人婆?

又或者到番轉嚟講啦，嚮職場上好多老闆或者高層我諗佢哋都搵唔少。
但係老實講，作為打工仔真係覺得佢哋大部分人嘅人品都冇問題 ???

即係依家689嘅人品係好好 ???
你就算唔理佢嘅政治立場都好啦，其實 例如佢個女黐鬼咗線，其實佢有冇責任呢 ?

又例如好似唐英年嗰啲，又覺得佢既人品好好 ? 佢攞個女人出嚟擋喎嗰陣

母親節，有什麼好慶祝？多謝她將我帶到來這個醜惡的世界？承受所有人間疾苦？生育是何其自私！我分分秒秒都希望自己的人生立刻結束，內心那一秒都在吶喊為何我要在這個世界！

其實佢個人都幾負面

anyway , 我幾讚成揀男人應該揀有錢

好似d撈女咁 , 個個都想坐有錢佬既檯架啦

玩得斯文少少 , 貼士又會比多少少

唔通坐地盤佬檯好咩

怨婦中女

比正評既男人係咩心態？
覺得自己係佢口中所講既 "有錢人" ?

但係有錢有能力唔一定淨係揀你
吃得鹹魚抵得渴啦

我淨係覺得依家啲價值觀真係越嚟越黐孖筋

明買明賣
好過啲柒頭港女口講唔貪錢
但實際

男人要有錢 咁女人要有咩

男女平等呀依加

嗨

港女搵有錢佬就冇問題

港男搵大波俾人話膚淺

搵處女就俾人話淨係愛塊膜

原本睇佢講 神秘野外星野幾得意, 今日睇完佢呢篇真係有少少反感.

我個下 叮一聲, 諗起呢條友 Conor McGregor.

有啲人窮都好品
好多有錢個品好差

佢講得岩
佢對住啲28/29歲既講都還可以
對住啲30中歲既女人講呢？

好似97樓市跌果陣咁,個個吊高黎賣想賣個好價,點知原來層樓舊到咁上下就唔值錢

人係有貪念，你追求得條仔每月有10萬收入，到左條仔真係有10萬收入就想佢有11萬，最緊要係知足，條垃圾一味響度鼓吹垃圾風氣

乜水

Btw都要睇下自己乜貨色先得架

留名

死臭雞

一個post引哂啲臭雞出黎
其實用返同一個道理套落女人身上
又唔係處，本身又冇咩社經地位
憑咩要有錢既男人，而且重要人地識欣賞女性
你以為你地係咩？人唔笑狗都吠

利申：母幹

相同標準一樣適用係揀女人
不過男人未試過同下欄女人一齊 仆街過
唔知驚

我話有錢都唔代表人品好的
689根本就係工作同家庭都搞唔好，淨係識小手段嘅粉皮，唐英年雖然睇落無咁仆街，咪又係差唔多，咁有錢嘅人我就接觸唔到嘅
有些少錢嘅就接觸過，有好又唔好啦，窮都一樣可以無人品，同錢唔一定有關係
咁就有人睇錢大過天，覺得錢可以勝過其他野，咁都無計嘅，畢竟每個人背景，價值觀都唔同，始終係香港好難唔咁諗
放鬆啲啦巴打

比正皮班巴打係咪以為自己認同咗
就係條臭雞口中有能力既男人

笑撚死

咁又真係岩既 窮人不談公義不談忠誠
窮可以好醜惡

咁窮人仔女咪一出世就無品？
未成年未畢業都係無品之後
依啲邏輯根本痴撚線
品味呀話

有錢真係有能力啵

我覺得係負面多

呢件怪獸？

你話揀男人要揀有錢，呢個合理。

但你話窮人就係無品，咁樣係on9。

揀男人一定要揀個有能力有錢
點樣為之有錢，點樣為之窮？
咁係咪話窮既男人冇資格得到愛情？
如果一個男人每日好勤力朝八晚十
但係搵得12k係咪冇資格有愛情？

我唔敢講正皮個班人全部都有錢
但我肯定當中有唔少基層
明明班人比人睇唔起，都仆過去正皮
呢班人重賤撚過港女，抵你哋俾人睇唔起啦

有錢有品

揀個無品窮人嘅女人都有問題啦
後半生都要同件廢人過，傻撚咗咩
殺佢又犯法，離婚又無錢
仲要唔小心生埋仔，真係喊三聲

講真 點先叫窮
香港哋搵兩萬都只係啱啱夠洗
但大部分人都搵緊兩萬以下

一邊又有人講
香港冇品先發到達
eg擦鞋上位 炒賣物業、iPhone
實在係睇唔到有錢=有品嘅Logic係邊

依家啲毒撚真係好痴線 又自我中心 有錢先算啦死毒撚，咁啲女係咩揀你

嗰啲係毒撚

要用有無錢衡量一個人有無品
可想而知智慧係得咁多 講少d野唔好比人覺得咁膚淺
女人感性多於理性 我認為理性最重要 最緊要控制到自己 如果係我點都搵個獨立能力強有理性既女人

香港停止係呢一代其實都好正常。
呢個時代所有嘢都會同錢掛勾，由有錢推論到有品然後會錫女。或者有d咁既例子既，但似乎呢樣嘢成為咗呢一代香港人既價值。或者個核心價值在於「有錢」。
由頭到尾只有貶低然後抬高。女人可以依靠男人既有錢有能力，而男人卻唔可以依靠女人有錢有能力。高呼男女平等，被貶低既就只有男性。抬高到男人有錢有能力從而有品既例子，卻無限貶低窮人有品又對女負責任既例子。
唔係針對陳怡講既嘢，但logic有問題之餘，仲被無限推舉。咁樣明顯係凸顯左個意圖多過理性分析得出既結論。

啲無料又廢既男人最中意嫌三嫌四
同埋大多數對女人都無品
會將條女踩到一文不值
一日到黑淨係識發埋啲春秋大夢
講埋啲不設實際既說話
如果我有錢/有車一定唔會同你一齊囉
會包起邊啲大波索女 明星
好少聽到本身條件好既男人會咁講野
通常啲上進有能力既男人都識尊重人
而且會識花心思同有情趣
最緊要唔會咁賤口先

好簡單，你塊臭閪又值幾多錢，開個價。

仲有個鄧兆尊幾錫佢三個老婆
有錢人係會對佢班老婆ssss好好嫁

但係點解又會仗義每多屠狗輩呢

有能力又有錢，啲陰質嘢先可以做得好好睇睇
有錢嘅，斬你洗乜郁手，斬完再告你都仲得
無錢嘅，豬肉佬把刀都要走去搶

錢同能力都只不過決定可用手段嘅多少
惡劣基因係唔會改㗎喎

同品無乜關係，個人用錢既喜好而矣

係用大丑用左品位二字，所以其實只係有生活品味。

呢類人通常推多幾推就會講出佢地嘅心底話
錢先係最重要
有無品根本就係廢話
有無品到頭來其實都係講緊錢
成班人討論品呢樣野中哂伏

大把。
因為
你其實循環邏輯咁定義左，醒=搵到錢

是但一個it佬都醒過商人喇

其實 .....
我覺得有時候係人以群分姐 ....
我玩埋果班中學同學，冇一個係咁。大家都唔算話十分有錢。有 d仔都生埋。起碼表面上好恩愛先。

壓榨人既人可以幾有品。

條件好嘅男人唔會咁講，因為大把靚女圍住身邊，根本唔會揀唔到

個問題係，咁諗同崇拜壓榨自己既人無分別。
明明係賤人當好人

同埋講真。依家香港 d風氣真係好奇怪。
拍拖都一日到黑掛住個錢字。
唔係話唔講得錢。但係駛唔駛無時無刻都提住 ? 就來講到好似嚮香港拍拖除左錢冇其他野。

講親呢 d , 個個就話，有個現成有錢佬嚮度，養起你，比你玩 easy mode ,點解唔接受 ?
其實我一直覺得呢類話題根本係討論緊兩件事。
一邊係討論拍拖，談戀愛。
一邊根本係討論緊搵碼頭，將拍拖結婚當工咁返。

係，錢係可以解決到99%問題。但係唔等於一切問題都要用錢去解決。
有時只係睇下大家有冇心去做

有錢唔一定有品，但依個post充滿又窮又冇品既毒撚就真，成日ff自己有錢情願屌model

聽啲港女朋友講月入冇4萬嗰啲都唔係男人黎

所以基本上香港男人都係有品既

如果唔係就無人品

唔係。正評係抵啲女單身一世，有咁既思想

女人眼中有品係有資源對佢好。
佢響外邊殺人放火賺錢都同男人有無品無關

因為有錢既已有做緊。

我覺得睇下個女人點定義窮啦，你知有班女人係要車要樓要50k up，仲要最好自己唔洗撈，有工人做家務，日日high tea，果班就真臭西

樓主：
女人廢係天職
男人廢係無能

其實好多有錢男人都冇品
世間幾多有錢佬係私底下有幾劣佢又知咩
佢實話實有呢啲人 但我敢講一比例一定唔少

即咁講 佢咁講法 完全體驗到華人笑貧不笑娼咁思想
仲成日講到自己好似見好多世面咁
骨子里徹底係一個典型既香港人

大把肥波婆都好大波

其實講得岩
試諗下你生個女出黎
你都唔想佢嫁比條廢柴成世憂柴憂米

有能力有理想但懷才不遇
vs
冇理力但懶有理想終日乞食

屌你又黎物化女性 真係好撚嬲

有錢有能力仲輪到女揀男？貪你大波定鑲咗金？？？

靠自己，為何沒有這個選擇？

人品其實等窮富冇乜關係
每個人都有優點缺點
當然我覺得窮就唔好結婚累人

其實呢類文真係好好笑
早十幾廿年結婚拍拖大多數唔係睇對家家底 係睇上人地某種才華魅力或者單純因為愛 果時男女方都唔會話唔想捱 因為大家都知道 冇可能唔捱 廿二歲結婚就開始計劃將來 佢地當時係紗廠做野拎住450$ 一個月望住40000$ 既唐樓 計劃兩公婆生生性性 捱廿年就ok 易家d人捱兩日都唔得 食得兩餐公仔面又呢又路 女既賴男既日日唔肯搵多d 男既話個女日日為錢嘈 屌你老母咁社會大環境的確係咁 一年先加一次人工比盡你加夠10% 一年 12000$ 起薪 冇20年都冇四雞一個月啦下話
呢種價值真係多謝呢d 濕尻channel
你睇下d 冇腦港女 睇完果d 咩xx語錄 xx暖男 就轉個撚頭send 比你 WTF?
如果你咁犀利搵到廿二歲有車有樓ibanker 真係恭喜你 唔係就慢慢揀啦你

有錢嘅定義好闊。

有錢 =/= 大富大貴

連登仔又撐女權了

同連登仔講咩都無謂
好簡單講咗句話要揀上進嘅男人
你班友又無限上鋼
好簡單一句問 點解你冇女 就ko你
就係你班友唔上進 仇女 思想扭曲
叫你－句上進 好似攞你命咁
ff要你揸靚車 養埋條女
女嘅就－定釣金龜 無能無業
成班撚樣離曬地
思想極端 塑造到自己係受害者咁
係女都唔簡你啦

完全同意 ....
當然，有 d人係好叻仔，真係 fg月入50k. 現實真係有幾多呢 d人，大家心照 .

屌你同我個post打對台
好撚黑人憎

如果住所穩定嘅話，伴侶各搵萬零蚊可以啵
又窮又無能力搵到間屋真係係乜資格講愛情，唔通真係電視劇咁富家女睇中除你不嫁咩

有公屋嘅咪搵一兩萬都唔窮囉

無學歷咪通常要無品先發到達囉
有學歷個啲做startup sells tech products，ibankers，醫生，會有幾無品？

都要自己有資格先有得揀
PS 絲

真喎，依樣嘢永遠反駁唔到
嫁咗跟夫姓，畀老公中出，生仔女
一係結婚個陣大家平等啲唔駛畀禮金，我供好嘅樓你畀返一半錢我

成班人討論佢個post已經係中伏啦
嘩眾取寵 咁由無幾多個連登仔識既所謂youtuber變成咁多人討論佢
Stop making stupid people famous啦

發撚完春夢未？

唔好幫啲無謂人上位啦 價值觀錯哂

成班都痴L線
你睇D專業人仕，高官權貴，幾多仆街到無倫
有錢既亦大把人出去花天酒地
有錢有能力=有品?
咁做倫敦金既都好有品，共慘狗官直頭係聖人!

拜金就拜金啦
唔使揾個藉口合理化自己拜金既
仲要揾窮人做炮灰，什麼因為窮人冇品所以要揀有錢人
有句說話叫仗義每多屠狗輩，咁黎抹黑標簽D窮人
最仆街最冇品就係陳怡呢種

連登仔講得啱嫁
揀另一半睇有無錢先 真係同做雞一樣
係一場買賣
如果你既愛情係金錢利益第一既話
咁就算數啦

因為香港就係要不斷消費
結婚唔係淨係簽張紙咁簡單
由婚紗禮服、婚攝到禮金擺酒行禮度蜜月，所有野都係講錢。
商人每日都逼大家做d無乜意義，你又唔多需要既消費，拍拖就係行街買野睇戲食飯，女人錢就特別好賺既，由皮膚到身形，衣著到手袋，化妝到髮形，每一樣野都係要消費，咁既情況無錢點得

我覺得佢講得幾好 揀人當然想揀個好既
但首先你要知道自己係咩資質先囉

揀女人一定要波大腰細

係，冇錯。
但係，大有大搞，細有細搞。
我都識有人淨係簽張紙。又或者先簽紙後擺酒又可以。
我自已呢排都結婚，駛左差唔多廿幾三十萬，但係婚紗攝影，三皮野都全包咁滯啦。
三皮野唔會儲唔到啦。我fg霉到爆炸果排，一個月都搵唔到一皮野，一年都儲到七八萬啦 .

擺酒呀，蜜月旅行果 d自已就 ge姐。唔一定要果刻就做。

拍拖，行街睇戲食飯呢 d, 做得多都悶啦。嚮屋企睇下碟，煮下飯，出去行下山，打下波咪一樣可以 .
即係咁講，其實好多野只係商人催眠大家，令大家覺得生活係有一個公式要洗好多錢，事實係咪咁？

佢個觀念唔係好正確

你搵到個女人同你行山打波，唔使搞結婚，唔會理其他人目光同比較，唔會比屋企人煩既話，真係恭喜你，好好愛惜佢

坦白講廿幾三十萬我買晒股票就算輸晒我都覺得抵過搞結婚

另外係屋企睇碟煮飯行山打波你覺得一樣唔代表條女覺得一樣，尤其陳怡呢d人
你係有得選擇既情況底下選擇係屋企睇碟煮飯行山打波，同無選擇底下連睇av都要bt已經係兩回事黎；留係屋企，你間屋有幾大？

佢地中意揀有錢「好男人」咪由得佢地揀，反正價值觀既野唔夾就係唔夾

樣同身材都重要

最低限度係男同女各自嘅揾錢能力唔好相差太遠

我明。
廿幾三十萬駛去結婚的確 on 99.
不過自已能力上做到咪比佢囉。
但係如果真係做唔到 ge, 我覺得雙方真心想嚮埋一齊 ge實有方法解決。

部分認同啦

最重要係識欣賞你
俾你痴到個靚仔有錢但當你係雞都無用

以前都會有少少唔好意思
而家真係唔洗客氣
求其屌撚完射喺入面
跟手著番條褲就算數

男搵得多，女搵得少就冇問題，倒返轉就係人品唔好

分分鐘meghan揾錢多過哈里啦
哈里其實返過咩工啫
高級綜緩啦姐

時窮節乃現

利申男人

X國人好尊重妓女，因佢地為國家付出

入軍隊揸下飛機如工作於娛樂 算唔算

我個人覺得倒轉係有問題嫁 只係一直無人出聲
或者出聲都無用

原因係中國源遠流長嘅文化限制女人嘅發展同出路
對女人有性別定型
有問題都習慣成自然

女無收入 嫁個老公唔好 咪要受佢氣
返到嚟屋企又要好似妹仔咁服侍佢
有啲仲打老婆
當然極端例子

我想帶出係雙方能力太懸殊 都會有問題
無分男女調唔調轉

多謝呢班勢利女人.係我年少懵懂窮困之時.對我視而不見.從未倍伴.
到今日有樓有車有D錢,個個月溝下新女.可以用毫無內疚之心去玩.感恩!

試過

醒目，我諗我以後都唔會再鬧個衰仔扮大袋去玩女人

都話錢真係好重要架啦，搵得錢多就係上把位
哈里返過咩工高級綜援都up得出
人地參軍你唔講？
人地去阿富汗你唔講？

呢啲人有錢有能力都唔會有人品啦

一個月冇一樣
一年七萬八萬
姐係食住跟父母 重多問題

一個只計較我錢財既女人.肯揀我.我都唔會有心要佢.
眼見一齊玩班朋友.有老婆有女友的出黎玩.明明自己俾錢.但就縮頭縮腳好似做乜衰野咁.幾悲哀.

女人除左用黎屌有乜用?
呢件豬西連用黎屌既功能都冇

假設我重係當年人工，又拍拖 ge.
結左婚，咪一係同奶奶/外母住。
再唔係，咪公一份婆一份去租屋住囉。
再唔係，咪 part time多份工。呢 d野，大家傾 ge姐

許晉亨都娶李嘉欣
少年你太年輕了

所以真係唔洗對啲拜金女錫住

無錯,條女有李嘉欣的外貌同名氣級數.就可以被揀.

窮就冇品？
我反而見過好多冇品嘅有錢人

佢講咁撚多廢話其實咪姐係掩飾自己係雞

女人唔好累人，拖低男人生活質素

因為有個上一代港媽活左你所講既生活一世，之後後悔，教佢個港女出黎。唔好重滔覆轍。

咁都可以屈男人，你都痴線，明明係女人單方面變左

ko?
港女貪錢咪無女，點ko法？

投資銀行炒賣可以幾有品？
醫生雖然串但都叫有貢獻。

即你想表達咩

岩岩先同女朋友分手 都係錢既問題

做野唔夠女人叻？
個結論點黎架

你依類只係比女人上位既借口黎，事實話我知，好人有無能力都係要搵男人笨既仆直黎。

古人重德行輕能力，唔你睇唔起女人能力，而係知道女人仆街，先會有咁既制度

香港地 無錢=人渣

我好有錢，我D錢係靠呃人呃番來，咁我係唔係好有品？

多謝你分享你嘅獨到見解

標題句嘢我認同
但至於人品同資產掛勾就好難認同

莫道你在選擇人
人人亦能選擇你

有波有蘿 = 人品好

木門對木門, 竹門對竹門

靚女唔會做壞事,肥婆一定係凶手.

你又講得岩wo

肥婆陳怡 ？

失敗者

依家香港人既價值觀真係好恐怖

睇呢個post 就知

叫唔起雞算唔算失敗﹖

都唔知香港話移乜民﹖
屌你唔好搞臭人地地方添呀。
最仆街就係香港人。

大陸人咁仆街，有好多都係因為香港人咁教。

我好好奇
平時一講起啲女人向錢看 就會比人屌
點解哩個post咁多正評？？？

雞

垃圾地產狗當自已有能力有錢 ?

聽佢自己講, 有條友send裸照比佢, 跟住就出左去會面了

世界夏天根本就係熱 就係呢啲縱慣哂既風氣
搞到啲女縱撚壞哂 熱咪熱咯

所以話點解要揀處女 就係咁解

請問怎樣定義有錢？

其實反轉係女人身上都啱用 揀女人要揀個大波長腿瘦同靚，多數肥婆唔靚都冇品 其實一個人用咁ga眼界都睇人，咁其他人都會用同一眼界去睇你

因為對連登仔黎講，中等或以上既女就唔可以講錢，講錢就係臭雞
至於樣衰同肥婆既睇法wfc,標準最好有咁高得咁高，好高騖遠到唔會流入大眾市場

有能力有錢就識欣賞女人

有必然關係？

有錢就識欣賞女人架啦
洗乜有能力

即係大陸土壕好有品